{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D701144",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마이커피컬로맨스"
    },
    "text": "「マイコピカルロマンス\\n\n大邱中区公平洞66\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:00~23:00、年中無休、95席/部屋:部屋なし、グレープフルーツかき氷で有名になったカフェである。 ここのグレープフルーツかき氷はきれいに割れた氷の上にピンク色の大きなグレープフルーツがたくさん乗っているメニューだ。 かき氷の下には黄桃が敷かれており、甘さを増す。 季節メニューとして用意されるイチゴワッフルも多くの人が訪れる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "大邱中区公平洞66にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "座席数は何席ありますか？",
            "answer": "95席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "グレープフルーツかき氷が有名です。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツかき氷には何が乗っていますか？",
            "answer": "きれいに割れた氷の上にピンク色の大きなグレープフルーツがたくさん乗っています。"
        },
        {
            "question": "かき氷の下には何が敷かれていますか？",
            "answer": "黄桃が敷かれています。"
        },
        {
            "question": "季節メニューとして用意されるものはありますか？",
            "answer": "イチゴワッフルが季節メニューとして用意されています。"
        },
        {
            "question": "多くの人が訪れる理由は何ですか？",
            "answer": "グレープフルーツかき氷やイチゴワッフルなどの美味しいメニューがあるためです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 152,
        "QA": 247
    }
}